點樣上deep web安全D?

用自己mobile network + mac機用tor會唔會比起用window同屋企network安全?

唔好開無痕

唔係好明

唔實際

點樣成功自殺而又可以死唔去

真心建議樓豬冇技術唔好試

唔上最安全

帶套

太空卡上網
一部淨係上deep web嘅空白冇紀錄電腦
電腦冇gps
封撚左web cam
解除同停用錄音
咁你就上乜都唔怕喇

問得呢個問題就咪撚上deep web啦

ssp 買部垃圾 windows 機, 太空卡. 拆 wifi webcam ,淨用 tor

唔用太空有冇問題
isp唔會咁易比人hack到掛

問題係ip address

暑假都未到

唔用太空緊係無問題架

如果我用自己名上台卡呢？

去旅行用酒店電腦

成間電訊商多得你唔小

Tor vpn

上次google deep web
銀行啲錢就俾人偷曬
deep web 真係好危險
千祈唔好亂諗

自己開server
Block晒所有access同network
Set password
需要用時才開機

用tails，唔洗刻意隱藏ip，tor本身就會隱藏ip
唔放心嘅買埋VPN